四個 #公務員 團體發聯合聲明，支持政府提出公務員試用期間，若參與非法公眾活動被捕，可被解僱。

政府人員協會、香港公務員總工會、國家行政學院香港同學會，以及香港特區政府公務人員聯會，發表聯合聲明指，公務員在試用期間，因參與針對政府的非法公眾活動而被捕和起訴，可被解僱，做法符合基本法、港區國安法及公務員守則，並稱公務員守則要求公務員必須堅守法治，對在任行政長官及政府完全忠誠。

全文:

我唔信perm咗果班俾人拉唔會解僱囉

邊個會入呢D公會
唔幫自己會員 笑死

政府部門使唔使搞咁多公會呀

一個Dept.幾個公會咁濟

第一次見工會會公開支持資方炒自己嘅會員

應該全部都係工聯會屬會

有啲大嘅公務員工會無份喎

靠呢d工會，比人害死老母都唔準出聲

華員會唔跳出黎奶既

多數工會係想賺人會費only

國家行政學院香港同學會

同學會

國家行政學院香港同學會

呢個乜嘢會嚟架？

支持僱主放多幾把刀係自己頭上

呢間係支共黨校，所以可以解釋為香港政府黨委會

講到依家唔會借頭借路炒咁